{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018361",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Maison-Kitsune/GM0023050219196/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Unisex Apron Cafe Kitsune - Black"
    },
    "text": "ブランドMaison Kitsune(メゾンきつね)の男女共用Apron Café Kitsune(アフロンカフェきつね)です。 こちらはCAFE KITSUNE(カフェきつね)で製造したもので、商品番号はSS23/QK348ZCF15です。 このアフロンはコットン100%素材で丈夫に製作されており、前面にはホワイトカラーのロゴレタリングがポイントに適用されています。 前面にはスクエアアウトポケットがあり、簡単な所持品を入れることができ、ネックストリングで長さを調節して楽に着用できます。 素材は表地なら100%でできています。 このアフロンは手洗いとドライクリーニングが可能です。 機械洗濯をすると生地が損傷することがありますのでご注意ください。 また、漂白剤を使用したり、水に長時間浸したりしないように注意する必要があります。 ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーに必ずアルミホイルをかぶせてください。 また、水に濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯しなければなりませんが、これは色移り、変色、脱色の可能性があるからです。 機械乾燥をすると製品が損傷することがあるので、必ず自然乾燥をしなければなりません。 摩擦によって糸が剥がれることもあり、毛羽立ちが発生することもあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このアフロンのブランドは何ですか？",
            "answer": "Maison Kitsune(メゾンきつね)です。"
        },
        {
            "question": "このアフロンの製造地はどこですか？",
            "answer": "CAFE KITSUNE(カフェきつね)で製造されています。"
        },
        {
            "question": "このアフロンの素材は何ですか？",
            "answer": "コットン100%素材です。"
        },
        {
            "question": "このアフロンはどんなポイントがありますか？",
            "answer": "前面にホワイトカラーのロゴレタリングがポイントとなっています。"
        },
        {
            "question": "このアフロンにはどんなポケットがありますか？",
            "answer": "前面にスクエアアウトポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "このアフロンは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、手洗いが可能です。"
        },
        {
            "question": "このアフロンは機械洗濯できますか？",
            "answer": "機械洗濯をすると生地が損傷することがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このアフロンは漂白剤を使用して洗濯できますか？",
            "answer": "漂白剤の使用は避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "このアフロンはドライクリーニングできますか？",
            "answer": "はい、ドライクリーニングも可能です。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "このアフロンは機械乾燥できますか？",
            "answer": "機械乾燥では製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥が推奨されています。"
        },
        {
            "question": "このアフロンは摩擦によって損傷する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、摩擦によって糸が剥がれることや毛羽立ちが発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 396
    }
}